我再沒勇氣向你謝賢 沒有勇氣相愛廖啟智

有冇巴打記得呢個version既到此為止
以前舊登真係好鍾意玩人名改詞
又改得幾高質
Btw條女又唱得幾好聽

下 好難聽

衰鬼又唱得幾好聽

把聲幾好聽

好難聽

咁好聽都咁多負評？

把聲都ok，但啲詞真係.....

把聲好熟

有少少似泳兒